Variáveis Globais
vpn - matriz de posição dos nós
vpe - matriz de propriedades dos elementos

Variáveis Locais
    Função - nod_and_element()
        nl - numero de segmentos 
        nn - numero de nos total
        z - coordenada no eixo vertical (apontar para baixo)
        thi - vetro em linha das espessura dos elementos num segmento 
        mat - definir o material (definir as propriedades)
    Função - Main
        points - formar uma matriz com pontos de interesse da geometria
        nev - vetor com o numero de elementos em cada segmento entre dois pontos de interesse
        ne - numero de elementos total
        thicnesses - vetor com a espessura entre cada ponto de interesse
        matseg - definir o material em cada segmento
        acum_el - vetor soma de elemntos ao final de cada segmento

    Função Cálculo Simbólico
        E - constante de elasticidade
        t - espessura
        upsilon - coeficiente de poisson
        phi - angulo do elemento com o eixo vertical
        s - variável de integração ao longo do elemento 
        h - comprimento do elemento
        s1 = s/h
        r - distancia horizontal do nó ao eixo x
        L - matriz L
        dw_dsk - vetor de rotação dos nós
        Ck - construção vertical da matriz L e vetor dw_dsk para um nó arbitrário (nó i e nó j)
        C - construção vertical da matriz Ck para o nó i e para o nó j
        C_inv - inversa da matriz C
        Pbar - matriz L vezes a matriz C inversa - matriz interpolação
        Pbar1 - substituição de s1 por s/h
        Bij - matriz Bi e Bj concatenadas (postas uma ao lado da outra)
